對人好係冇用 對自己好最實際

駁到咩?
就算幾鍾意都係

Ching 又啱